食煙既人係低人一等

認真唔明點解d人要係咁屌煙民食煙
又話要死全家,又生cancer
講真好多煙民都冇周街食煙做火車頭
而講到點解要去後樓梯,停車場食
咁點解唔諗下好似日本咁每個商場,
車站都有吸煙房？

再黎就講到d小學雞成日話食煙好型咩？唔食會死阿呢d問題,就好似有人會飲酒一樣,我本身就唔飲既,因為我覺得又苦,飲完又暈,但係好多人都視飲酒係一種情緒抒發,同樣地返工食支蛇王煙抖下氣
影響唔到人我唔覺得有咩問題
而唔係要下下都歧視我地

利申:90後地盤佬

你第時生癌我都有份比錢幫你醫

食煙唔洗交稅？

你第時仔女讀書我都有份比咖

屌你老母 死全家